陳云一上FB，所有正常的人便都看著他笑

陳云一上FB，所有正常的人便都看著他笑，有的叫道，「陳云，你臉書上又添上新傷疤了！」他不回答，對盲粉說，「陳云戰鬥碗，鬥贏共產黨。」盲粉便排出九文大錢。正常人又故意的高聲嚷道，「你一定又偷了人家的東西了！」陳云睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷了淘寶的產品，被人屌。」陳云便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「淘寶不能算偷……淘寶！……讀書人的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「文人城市」，什麼「間諜」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

覺師又唔記得食藥啦

老師又中風

一開頭嗰句寫錯左 ，而家改返

陳云一到年宵，所有正常的人便都看著他笑，有的叫道，「陳云，你臉書上又添上新傷疤了！」他不回答，對盲粉說，「陳云戰鬥碗，鬥贏共產黨。」盲粉便排出九文大錢。正常人又故意的高聲嚷道，「你一定又偷了人家的東西了！」陳云睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷了淘寶的產品，被人屌。」陳云便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「淘寶不能算偷……淘寶！……讀書人的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「文人城市」，什麼「間諜」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

咁你陳云根話「陳雲出品」嘛, cap晒圖架

要唔要報海關,
試下《商品說明條例》？